德福原hmv地址遲啲開嗰間係咩舖頭嚟 感覺好撚恐怖...

頭先經過 都唔敢影相
淨係知好多人途經嗰個位都避之則吉

Footlocker囉

見佢地實施裝修覺得好陰森

賣波鞋，驚西

係咩？唔覺
賣鞋咋wo
成日返工見到

做咩 開左啦？